韓正冀林鄭月娥牢記囑託帶領香港管治團隊再出發再前進

"再出發再前進"????
一個"再"字出賣你

即係咩?
"林太......last chance....."
所以大家要.....自己訴求自己爭